我唔理淋病既禁酒令。

因為我唔信政府同班濕鳩專家。